fg個個都搵到工？

假設一年有5萬fg
咁當年人口少職位少，當佢3萬人退休/唔玩而公司又冇減人頭，咁都仲有2萬個缺口
咁到底個社會點滿足fg就業呢個問題？

最後一日登記

登記成為區議會（第二）功能界別選民：

而家個個屋企都大把錢

FG 搵唔搵到工，根本唔係問題